\chapter{Desarrollo del Proyecto}
\section{Detalles Técnicos}
Durante el desarrollo del proyecto, se utilizó recursos de hardware y software, se detallan a continuación.
\subsection{Hardware.}
\begin{itemize}
\item \textbf{Cámara:} Sony Nex - C3, Lente: Sony N50.
\item \textbf{Cámara:} Nikon Coolpix S6100.
\item \textbf{Cámara:} Xiaomi Redmi Note 4.
\item \textbf{Cámara:} Moto G6 Play.
\item \textbf{Notebook:} Dell Inspiron 3458. Procesador Intel i5 5ta generacion 2.20 GHz, Ram 8 Gb DDR3, GPU: NVIDIA GeForce 820M 2 Gb.  
\item \textbf{Notebook:} Dell Inspiron 3458. Procesador Intel i5 5ta generacion 2.20 GHz, Ram 8 Gb DDR3, GPU: NVIDIA GeForce 820M 2 Gb.

\end{itemize}
\subsection{Software.}
\begin{itemize}
\item \textbf{Sistema operativo:} Deepin 15.10 x86\_64 Linux.
\item \textbf{Lenguaje de programación:} Python 3.6.5. 
\item \textbf{Framework backend:} Flask 1.0.2.
\item \textbf{Gestor de base de datos:} MongoDB 3.4.14.
\item \textbf{Framework frontend:} Angular 5.
\item \textbf{Entorno de maquinas virtuales:} Google Colaboratory entorno de Jupyter Notebook, GPU Tesla K80, 12.73 Gb Ram, Disco de 23.56 Gb hasta 358.27 Gb.   
\item \textbf{Librerias:} Keras 2.2.4, Tensorflow 1.13.1, Numpy 1.16.2, Opencv-python 4.0.0.21, Matploitlib 1.5.1, Pandas 0.23.4.
\item \textbf{Controlador de versiones:} Git 2.17.
\end{itemize}

\input{Chapter4/DATA/dataset.tex}
\input{Chapter4/MODEL/model.tex}
\input{Chapter4/PRO/pro.tex}